[韓服] 有冇巴打有玩韓國巨商?

想玩韓巨,但淘寶都冇得買ACCOUNT,仲有冇咩方法?
另外有冇韓巨既RC/GROUP可以入?

加入我們